連登有玩股既人贏多定輸多

贏多
輸多

出面咁多苦主區，你話呢

之前好多話自己每年8-10%回報個班

揀左做租租果個?

應該咁講輸贏既都有但

輸既輸身家
贏既贏粒糖

咪同狗會一樣

有贏有輸，贏多

贏幾多%?

唔撚玩啦俾返啲錢我

馬會好d 玩股票仲要收稅同手續費

或者笑人買儲蓄保
話自己月供仲好個班

輸身家未

當你今次浪無輸錢,下月要比平均賺多一倍回報

贏左好多經驗
唔知而家升到幾lv

入市就輸1m

美股日日賺果班

入市1個月 平手中

玩幾大？

tesla 900跌到落600
好彩我買個個股票app係模擬黎
唔係我出黎做4年野 2-3日冇晒

輸多，因為成班都係動物撚

買乜輸乜 波馬股票賭場，一手樓撞正反送中再肺炎

馬會個賠率已經食左你一層稅

橙

賭乜輸乜 係得VOO贏過